[網球] 溫布頓網球錦標賽 (4)

繼續屌

其實都幾痴線中學睇到宜家讀master都係睇費達拿

唔好搶7就咩都得
廢老

估唔到成十幾年後仲睇到
兩個3x歲打左差唔多3個鐘
睇一次喊一次

彈弓口

呢下叫唔叫世紀最柒challenge

完得

Rafa88

訓得

費老愈打愈有
兜反而跌跌地watt

好撚驚

On9老費亂咁challenge

廢老自己攞黎衰

屌你老廢

世紀最柒challenge?

屌你冇老花鏡就唔好challenge啦

老費唔屌唔柒得

唔challenge 原先邊個贏

啲反手

依場好睇到呢

廢老

笑撚死

咁樣自爆 白痴仔

廢老最後發球局一定太緊張自爆反輸

第2個mp

原先仲打緊
佢以為佢自己個return out

十幾年後都係咁令人個心卜卜跳
廢老

deuce到幾時

完全冇悶場
除咗第二局

On9老費醒定啲

屌
但係唔同嘛 今次係challenge錯波

5deuce

靚到

呢啲來回真係好好睇

要serving for the match

屌呢啲先叫來回

老費真係痴鳩線 一早應該贏左

跪求廢老開個似樣既serving for the match

捱到呢個game都捱唔到下一個game啦

屌你可以準備多個平安鐘

劇本

拿度心理質素cls

又到費老最大機會自爆既時候

又啱喎

d死皮

圍爐屌鳩垃圾老費

啲心理素質

成腳水泡

兜要準備出絕招

垃圾！

睇到心臟病發

Rafa有無機反勝

廢老真係
發球局求下你咪亂黎

爛兜又黎料

可以繼續睇

兜爆甲allin

salute to Rafa

大家睇自爆啦，之後輸埋第4，5set

sure

拿度草地、硬地同廢老55波
泥地屌打

除繃帶出大絕

真係好痴線
好過頭先果場企定定猜反手到手波

圍爐屌鳩自爆老費

廢老唔該醒醒定定呀

除埋鞋成腳水泡都要話人扮傷 好撚心啦老費fans

小李

in

屌到握手先好停

好癲

邊撚個話佢扮傷呀

隻腳咩事

吊費達拿孖女呀

In

FBI

撚有話佢on99

屌你廢老

成日都有鬼出嚟製造對立

自爆

呢到幾個老廢fans最鍾意話rafa扮傷
唔好喺到玩字眼啦

可能佢自己囉

拿度打不死

太緊張講錯野唔好意思

Protection 嚟姐應該

屌你老費自爆撚

等啲拿度反cup

challenge

頂撚住呀廢老

屌

呢招屈拿度反手喺17澳網出過

用哂d challenge

反cup

又老花

今場好似無一個Challenge係成功

仆街又準備自爆

屌你世界級自爆

屌又自爆

唉

.........

兜咁都救到

屌唔係真係搶7呀
廢老

食屎啦又自爆

屌你又自爆

既生瑜 何生亮

屌費老真係醒定定唔好軟
又用challenge

老費係咪唔捨得同拿度再係溫布頓對決，

驚以後無機會，所以專登派膠

費老all in

好彩救得翻

兜呀

兜chance食唔到

屌你全壘打咩

睇老廢啲反手界波真係心臟病發

打羽毛球

求下你俾我訓

平安鐘呀屌

痴線架

界完先後心臟真係停左下

屌你老味呀

兜唔好傷 等你打USO

Match point

係，球球都好似落網咁

全場狂攻兜反手

第三個mp

真心兜今場打得算係咁

MP

屌你老費仆街

起手慢左

頂住

又食唔出

又食唔到

拿度勁到

依兩條友都cls

Break point 同 match point conversion 都一鳩樣

心理

胃痛呀屌你老母

勁到

兜真係打不死

兩邊都好撚勁

心理100分

cls

屌你老母咪撚自爆

ACE

2個都唔係人黎

又叉

要配眼鏡

平安鐘爆喇

痴線 睇左十幾年你兩個啲來回都係咁好睇

好睇到cls

兩邊勁到

Cls

...

兜有無咁癲呀。。。

好撚癲
兩個痴線佬

呢場兩條友好似回春左十年

點解可以咁好睇

幾時先完

拿度！！！！！！！！！！！！！

CLS!!!! 兜

大家都冇得challenge了

認真，本身唔鍾意拿度都想幫佢含撚

佢老婆

+1

訓lu

搞掂！

冇眼睇

終於搞掂

費老好波!!!!!
兜都好波!!!!!

精彩到

好撚緊張

睇一次少一次

訓覺

完
多謝。。

我希望係一萬年

費老GEL

但睇完真係訓唔到，太精彩

鍾意廢老自然會鍾意埋拿度

廢老，搞惦

Gel

Final撐fed了

睇到我係咁傻笑

睇完仲精神過未睇

佢老婆個心臟要有幾大

例牌講句 thank you Rafa

呢個真 仲要係越黎越鐘意

cls 唔訓睇埋係值得既
一場好波

又完一場

鍾意得廢老其實心底裡對兜都有愛

yeah!!!!!!

最尾個球hand左好耐
都知咩事

每次就算拿度輸睇完都會覺得佢好cls

太精彩。。。
忍唔住上黎留言。。。

兜贏第10個法網時感動到

CLS 心臟病

fox個仆街又j djo

兩邊都好勁 呢場好撚正

強

睇左咁多年拿度，每到絕境佢嘅戰鬥力係幾何級數咁升

仲可以係有生之年再見到老嘢贏泥地王

睇到我心臟病

老費

如果喺現場一定喊

最後嗰個game nadal嘅狀態先番黎

廢老加強狙擊扮嘢祖

決賽對大魔王阿祖

睇到場咁精彩既波真係好開心

仲會係不知不覺鍾意哂兩個

last 果兩set 費老對猜贏咁多分有d估唔到

十年前真係唔敢相信2019年依兩條友仲打到咁高水平

費老我愛你

不了

睇live都喊咗

但真係多謝拿度好撚好睇

每次人地bp，mp都打啲靚波救翻

覺得RF決賽會比ND屌打

係

場波好睇到仆街
廢老咪撚入到final無力唔該

廢老全家咁開心
星期日就比扮野祖強姦

廢老可唔可以 羸多次 溫布頓

有無費迷10幾年前好憎Nadal
但依兩三年唔知點解有種愛係入面
明明唔想佢GS 超過Federer`

雖則嬴
不過第二局真係生涯污點

百屌廢老

如果俾左以前老野,好多pt 其實放棄或者自己打落網
而家老野心態真係放開左，而家好多長對打老野都好盡力，拿度個樣其實都o 左
不過拿度最尾真係show 到佢真係痴線佬

100%的波

終於訓得

如果贏埋djo真係傳奇

以前好唔鍾意拿度，而家真係隨年月越黎越鍾意

雖然係真。。但呢句都講左好幾年。。好撚正

無一個就唔會有另一個

四盤啫

同埋呢場節奏都偏快 唔算太哂力

祖=球迷公敵

講定先:打完兜無力啫

都唔係23年， 11定12已經開始

今場其實show 到老野練左反手之後，拿度無左屈反手其實少左好多攻勢

拿度今日開波真係差過上一場

唉屌，決賽個晚要翻工只可以用手機睇，無得上嚟同大家討論

決賽肯定55波

咬住唔放，死都要廢老打多板

你睇完17 laver cup憎得落咩？再對比18 laver cup 老費同扮野祖幾撚老尷

一樣...但如果真係GS數要超既希望果個係Nadal

Federer: I'm very exhausted
頂埋祖呀屌你！

睇左咁多年
經常會發生
污咩點丫
慣哂

10年頭嗰個廢老晨早輸左

如無意外美網又係同一圈

2017擺到依家先攞番出黎炸

Fedal
美欺牙朗
李宗偉林丹

可以保持係最高水平超過十年真係唔容易

睇電視已經喊

冇睇網球兩年 djo d fans唔見哂嘅 之前djo d fans好撚惡ga wo

完全正確
每次冇廢老/廢老輸撚咗 會由心底裡撐兜

留意返，係盤唔係局

費老成日都咁 睇多啲就知

如果決賽贏埋djo
就算之後打到點閪都唔會屌
廢老決賽加油

11年法網之後睇開咗 開始去欣賞兜
依家我對兜已經唔只respect 佢d波真係好好睇
冇佢邊有咁多5盤大戰 J到我地出曬血
冇佢邊有費老反手2.0 冇佢邊有泥添 冇佢邊有17年AO
最重要 冇佢RG邊會咁有特色

相對打以前嘅拿度 算好架啦

好好休息返一日

星期日狙擊扮嘢祖

[713光復上水]上水站封站後處理 & 北區不要前往地方指引

接發都係，雖然今日老嘢開波係120%

唔想睇到條仆街ND赢

決就會出哂黎

下場佢地會蒲頭架啦

最憎djo
費老同我醒醒定定打殘佢

希望老祖三局赢費老

拿度淨係屈爆泥地已經前無古人，後都好難有來者啦

睇左10幾年，大部分都仲係呢3條友玩哂，真係要Respect

應該最少一個提早收工

最後兩球直情係想同兜講
求下你放過香港觀眾

以前真係好傷心
睇住Federer係法網俾佢屈到個心好唔舒服
但睇睇吓自已都鍾意咗佢

反手2.0 好同意

其實分到盤同局未

屌，federer宜家h2h基本上反殺返晒nadal

美網竟然係GS 但重視程度真係差好遠

17年隻 neo backhand 射咗

不枉請假睇波

決賽前睇下strokes of genius 先

17 AO

廢老自動棄權左幾年泥地嘛

希望仲可以繼續睇佢地既對決 真係百看不厭

17 AO 射到成面精

下場對Nole 要keep 住呢個狀態

btw 其實老野練左反手對拿度無咁難打
不過祖係唔會純屈反手，而係七傷拳調老野兩邊鬥體能，我覺得而家老野好大機會俾人屈
雖然祖高域而家體能都不復以前，不過點計佢都好過老佢五年既老野
所以基本上

睇得一次係一次

好感動

屌 好憎條ND RF可唔可以贏番次

其實今次兜成條路線都對左唔少發球機器
不過每次對手第二三set st serve開始跌watt就可以睇住食
係今場費老啲開波可以keep到

泥地休息吓仲好

其實4強真係超晒額

好撚癲，兩個贏盡所有嘅人都仲可以不斷進步，要幾痴線先得

已經起越左贏，係藝術層面不斷改進網球嘅境界

扮野祖必勝 球王中既球王

佢係得隻反手keep唔到

大家睇到好hyper完左都唔捨得訓

無記錯federer都有講過
以前對nadal主要係泥地 咁緊係俾nadal打殘
跟住連帶其他場都怯埋
近年轉打法又唔打泥地咪慢慢build返信心
當然泥地都係食蛋

same here

所以我冇乜所謂

咁睇法真係命都短幾年

呢三條友既對決真係好史詩式

費老對爛兜更加係經典中既經典

唔知人生有冇機會現場睇費老打溫網決賽

完全無睡意去訓

網球界嘅美斯呀朗

最憎佢啲七傷拳
完全唔介意費老放棄成set 同佢玩

中學睇到MASTER讀完再做左五六年野都係睇緊佢兩個

真係仲high過自己落場比賽

睇legend's single

唔好話佢本人
我自已都睇到無哂信心 根本差緊兩皮咁 特別Nadal法網又加成 一上電 Federer就等被人SM

我肯定落唔到場
一落後即刻睇其他野分散注意
尤其係發球局個時
網都熄左幾次

佢話近年對少咗冇咗陰影會放開打
所以17年後對兜好似係5-1

諗起棋魂神之一手要兩個頂尖高手去創造

Fed vs Nad > DJO

其實之前都講過拿度退咁後係代表佢接發一直係佢弱項，佢預判力無老野咁強
而祖高域強在接發預判，穩定同反應都係痴線
不過令人意外拿度係長對打其實係劣勢，某程度上佢估唔到老野老左之後成日死都要打返對面，變左拿度個情緒上落俾以前多

same
一輸即刻搵其他野做

廢老又要入決賽比djo love match羞辱...

一個GS 有Fedal 打到入最後階段
剩佢兩個都唔知佔左幾多%收入

祖係邊個

費老雖然次次個面唔變
但一望佢啲表現 就知佢怯

17AO喊到我仆街

實力上三個難分高下
但Fed vs Nad個種韻味真係最正

17AO冇睇live 喺街睇到結果都眼濕濕

FINAL 飛點買 ？

好想現場睇

坦白講廢老對dj都係輸多
都差唔多38 ..點夠佢跑
唯一希望dj狀態差咋

唔打泥地基本上見唔多
今年場沙塵暴打得幾好架啦

睇住佢落後1-3連贏5局真心激動到喊

我form 1已經大細猩而家仲有

成日睇都未見過咁離罩
屌佢廿分入面有十八分係主動失誤

其實拿度隻正手對住老野反手係幾難頂
下下重旋咁打過黎
而家佢反手都係大力打返去，唔係純彈或者slice過對面就算數

仲有博佢落雨

夏世三

保住發球局 我已經鬆咗啖氣 破發基本上唔駛諗

世三

尼馬囉 冇人鐘意 雖然尼馬廢好多

唔鍾意條ND都要認同佢真係好屈 佢既打法真係好創新 同埋佢既穩定性好高

睇得佢多就知了

完全無
憎足十幾年
憎到佢甩哂髮

老實講 三十幾歲都打得咁好 仍然outplay緊啲二字頭既𡃁仔 真係好多年青人既榜樣 起碼對我而言 作為一個平時踢開街波同跑步既leisure sports player 睇完佢地既比賽 我真係覺得自己無藉口唔去進步

今場戰術幾好 唔再用咁多SLICE 始終同NADAL打多板唔著數

用足球比喻 又會引到波台狗黎

想睇費老拎多次溫網

憎咩

比著早幾年個費老
一係破到發之後,之後一定保唔返
一係去到有match point 時自爆...然後人地氣勢上晒黎

創新

三個幾年後退休球壇都唔知點...

唔講咁多 都係繼續屌返廢老屌到星期日

慶幸自己有個fd同自己都係廢老fans
每次GS決賽有佢或者FEDAL都會約出黎一齊睇
17AO我同佢睇到係度9叫左好耐
然後一齊去食左餐貴野太開心

對Nadal 打Slice 個結果通常都係Unforced Error`

破完之後無晒體能

上年對 KA 咪係

佢撚有創新 穩定性高全面係真嘅

咁快開始屌

唔習夠氣真係10局都唔知攞唔攞到

都唔係既 發明咗原地打網球 `

邊有得比
其實夏世三都冇
基本上祖同另外兩個同級
只係打法真係冇咁有味道

今場UE都唔多 同BP CONVERSATION 都算係咁

祖都會自爆

其實後生五年差好遠

今場老費好多來回都頂得番過去....從而拎番果分來回既主導

佢自爆得黎爆完會再上一個level

而家佢既反手係有信心同拿度對打
變左拿度都無時間狂chok 上旋

聽晚睇細猩奪冠

今埸反手成日推個冇咁邊, 但高同深既波去拿度反手, 頂左好多板

佢反手2.0 好似剩係對拿度先會重出江湖咁

今場上左身啦，上場對圭仔咁既款
我平安鐘都唔入，直接入白旗
今場打成咁，真係老懷安慰
之前打親拿度前係順風順水，一打拿度即刻變私家雞
今日逆向反殺感動呀

Federer

對拿度突破左心理關口 但變左對球王祖就怯

有時真係好佩服費老
呢種加速加壓既打法,臨老都仲改到用到

17年AO個次記得年初二 無撚拜過年
睇住廢老反杯真係

好似一定要有埋Nadal 配合先會見到佢d 反手2.0

如果廢老決賽真係贏到
個冠軍含金量應該算係最高
差唔多38歲連贏拿度同迪祖拎第九冠
FF完 都係訓覺算

個場第五盤見老廢俾人破，我灰撚到唔睇

好少睇網球
十幾年前就聽緊廢老個名
2019仲係聽佢個名

宜家世界排名第幾

期望老廢贏埋nole 奪冠

連贏到爛兜同老祖攞gs既話就真係完美

而家老廢係第三名

3

今場除左第二盤真係超少UE..

放過halep bb啦

好想
但唔敢望

老祖屈體力屈死老野

全家加埋啲親戚一齊睇大戰，緊張到大叫

本身以為係灰爆既年初二
點知進化歸來，成場痴左線咁，仲要係nadal面前拎返個冠軍

以前

最尾果game令我諗起17AO, 又係Fed 開波但兜死極都死唔去而且仲有機破發

發覺某d人真係好撚痴線
憎祖憎到明明世一屈到世三
你話fedal係kobe同LBJ
Djo係KD都叫近磅d

被破完後我行開左唔敢睇

嗰時五年冇冠，咁樣血戰五盤反cup贏拿度真係有今生冇來世，最鍾意嗰球26板rally

最撚記得個陣拜年食住盤菜睇足全場
正撚到

講緊歷史地位

啱先手多開翻d精華嚟睇，又感到到喊咗

真係禿化得好恐怖

感動

地中海得咁緊要

Final Viagogo -- HK$35,197-$119,185

歷史地位費兜係比利馬勒當拿
祖係碧根鮑華
咁上下

個重點係當年決賽就係輸拿度
之後fan叫左句i love you roger佢就忍唔住喊

之後我從來都無諗過佢可以係邊度跌低邊度起返身
一切際遇真係天注定

Djo訪問話佢仲打波既目標係破最長世一既週數
同gs數如果唔係佢已經掛拍
想追擊老野想到出晒面

有咩問題
鬼叫佢有呢個實力

……
你有無見過夏世三可以食得住美C

我賭條撚佢破晒紀錄都唔會得到球迷既歡愛
球迷數量成反比既最強網球手
即管食草食泥贏波搞呢搞路
都活係老費同禿度陰影下
球王祖

佢後生幾年，其實係得既⋯
之後so far都真係算後無來者

來來去去都係佢地幾個鬥，佢應該年年望費拿掛拍添

完全認同 無星味 無特點 同機械人有咩分別

呢場我記得我睇到喊

世三≠夏世三

其實佢都係細兜一歲

又嘈

贏波就得啦你理9得人

用美c黎類比
咁世三係邊個？

馬勒當拿

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

咁你又過咗火…

但兜一直都傷過佢
就好似兜由廿歲頭俾人一直話佢會傷退提早掛拍至今
同時老野由廿歲中俾人叫老野至今

祖的確好有可能會做到最強網球手, 不過冇廢老既華麗進攻，冇小明既不死戰意同無限奔跑，只能做一個return既機器，或者係一道牆。好老實講, 打法同風格好影響fans數，如果你平時唔打開網球，見到費拿打波可能都會有興趣睇，但djo, 得罪講句，真係悶悶悶
但你話Goat同最強，冇得唔承認佢好接近，始終冇後起之秀打得起，前面兩件年紀同打法都係玩多兩三年

DJO係網球界馬勒當拿？

上樓機會又到

底線> all

咁好老實講，做職業球手就係為左一樣野，就係贏每一場波。
佢本身無特色既話，做好佢自己就得，唔需要話去變。
佢情況同 桌球selby 一樣，一樣係世一，又係比人話打法悶

Goat基本上三個都冇乜異議了
你諗下90年代講緊森柏斯係goat
但費兜祖明顯已經遠勝森柏斯

同親啲冇睇網球frd講廢老小明佢地都會識
一講DJO佢地就會問邊個

兜哥已經夠分打WTF
希望佢今年贏到
年年都打到殘晒冇態打

講黎又嘈架

應該係比利先啱

其實已經嘈咗明明冇咩djo fans引戰

草地始終都係費達拿高過拿度，呢對孖寶同羽毛球林丹李宗緯一樣，睇一場少一場。

有人問場內飲食

因為我買debenture tickets
2個人食每餐一定過千港紙
已經係最平既飯堂 似pret咁自助式

其實debenture tickets仲有好多野可以share
仲撞到Nadal本尊
有興趣再講

巴打講多d
同埋你買左Final Tix 未？

優雅/養生網球 VS 機械網球
都係各自爬山
3大對決不經不覺持續咁多年，越黎越respect djo了

雖然兜兜輸左但我都希望老野贏冠軍。因為老祖好討厭

有興趣吖！佢係咪好高架，手臂係咪好粗架，有無羅簽名

從來都好 respect
只係觀眾決定個搖控睇啲咩啫
去到尾運動係俾人空閒時間娛樂
咁明知悶我都走去睇係唔係我自己問題先

尋晚頭場我好努力去睇架，但大佬溫網都打到硬地場咁底線猜到尾，悶架嗎係唔係先

其實祖高域想打破紀錄人之常情
只不過見到有fans話federer 係weak era 根本笑料黎
你計番老野最黃金時期已經要對拿度，後生涯晚期係要對埋祖高域
而祖高域後期對可以俾佢剋既拿度同大跌watt既老野，where is 新一代...
其實祖高域最驚既對手係暴力進攻既對手，華爾卡係好例子，祖高域對住早期走動未跌既老野係剋住，到後期祖開始兩邊調動玩燒氣大法
老野以前唔係最驚牛皮糖，佢真係驚拿度無敵跑動加超重旋正手對佢反手，基本上佢04,05,06,07可以大殺所以對手，除左拿度
所以先有三角互剋既講法
到最後都係講句，新一代接唔到班問題非常嚴重，記得前兩年我屌過一次，跟住d 人批評話俾時間又成，但我只可以話新一代對比以前失色

其實根本無驚過祖高域，係根本無辦法
體能所限，速度慢左，追唔到最好既擊球點就會有偏差，所以生涯晚期有好多全疊打
無氣就會最尾兵敗如山倒

2019都重係佢3個的確悲哀

仲有底線問題其實會方好大責任，因為好多場都特登改慢左
剩計開server，落地速度對比以前好似慢差唔多10mph,個分別大左好多，而且仲未計個波回彈高度
正如之前馬德里有一年玩藍土，防守為主既球手都屌場地太快又成，但老野完全無影響，仲話打得好開心
所以場地變慢問題其實令到網球變悶最大原因之一，呢個趨勢搞到進攻選手無左好多優勢
唔係話唔俾你變慢，然而純粹想多d長對打而搞到變慢係本末倒置

其實我覺得拿度對費老應該打返上旋打慢節奏，係打祖先應該主攻，對呢兩個應該用唔同打法

中肯

其實拿度已經生涯晚期。。。
同埋唔係唔打，而係老野根本唔驚同佢正手對打
chok 上旋都要個人地俾時間chok

塞爾維亞殺人民族
球壇無朋友
睇佢平時表現都知佢份人係點

反手2.0返晒嚟
平時唔見好可能係因為對小明正手topspin波先打得出整個威力

咁講
我覺得佢依家嘅打法對祖會好啲，反而對費老就由以前剋住變到啱晒費老口味

法網其實見到開始有番，到今次温網其實已經見到有番反手
當然今場既反手係最show到成果

可以咁講既，祖高域都因為咁少左好多反手借力打力

fed fans
utube極端fed fans係連登出現了
斷哂正啦 不過係剩係睇完fedal先上黎9up既人

佢份人好差架？

西班牙，巴菜tiki taka咁多人睇
悶撚到
我睇牙朗防反好過

依家老野打非泥地食住哂兜
兜打祖就唔清楚，因為上一屆都係僅敗
但祖接發太強nullify左老野serve所以有d格食格

睇完場波岩岩訓醒，其實大家又唔洗禁hyper我真心覺得邊個贏都好，final都打唔過djo

Lm

費4年冇贏過祖

早幾年都仲會跌吓d散紙出嚟(murray, stan, ciric), 而家big 3已經連續包辦咗11個GS, 仲有愈嚟愈unchallenged 嘅感覺

cilic*

咁似老廢對森泊斯

其實身處有3個球王可以爭GOAT 既時代
其他人顯得弱d 都正路者......

其實唔係格食格，而係體能上既差距
老野對住祖高域都唔係用serve屈，而係用暴力打法打爆對面，反而係祖高域俾人格食格
只不過老左就係老左，走少一步就打全疊打
當然老野serve係佢本身強項

我講以前係包括森柏斯至以前年代

阿祖打法真係密不透風，但悶到pk

今場真心估唔到可以同小明對搓咁耐
換轉平時已經狂ue/上網自爆

cls中學果陣係睇費sir grad左幾年都仲係睇佢

溫網歷史悠久

新呢班連梅sir / wwk / delpo / roddick level都未必有......

呢班真係唔好彩

roddick可能未必差過sampras幾多

Djo 1.55
Fed 2.7

Little Chimpanzee 1.58
Halep 2.7

廢老番去湊細路
咪獻世啦

2.7倍

訓身上樓

上樓就係咁簡單

貝迪治 迪維丹高 費拿 都勉強

2.7 x $100000
old yaa

之後個代 廢拿打都攞到gs

大王遲幾年出世都攞左

竟然同男差唔多

老屈到人哋冇朋友你都幾撚痴線

系
becker咁nice guy佢都炒人
老婆仔女又走撚哂

原來老費淨係試過一次GS要對both 祖同兜

系你老母
同埋你講緊乜9

開UTUBE 睇番精
幾個 MP 拿兜都救得超勁

佢兩個真係睇一場少一場

因為通常第一關都過唔到?

我都發覺呢到d費fans好撚無品

費fans就快無得J GS數
所以要J fans數同style

以前啲黑馬份子真係要攪亂局面嘅能力，wwk，私家雞，大清，費拿，迪維丹高，roddick
而家差唔多嗰個 tier 嗰啲排名嘅廢添，哥芬，寶夫等等完全唔係嗰個 level，佢地就真係 weak era
希望屎屎，FAA，沙寶呢啲過多兩年再成熟啲可以穩定啲

今場真係幾精彩 有小小08年味道

咩牙
外國d fed fans就係無品，成日話咩華麗網球，老祖贏幾多gs都唔會有fedal既fan base
呢度我唔見有fedfans主動挑釁喎
剩係見到上面有老祖fans主動挑釁

你同個D，掟幾舊磚，就話成個參與運動既人係暴徒，有乜分別？

牙你老母

而家冇晒serve & volley player

其實我覺得fed個反手進步左，chok到上旋，對住nadal fh 可以hit on rise回頂。nadal fh重上旋，相對尼講會慢啲，俾到時間fed拉板。
但係當住djo呢啲反手推得又深又快既波果陣，佢都出唔到neo backhand係因為唔夠時間拉板
所以我估final佢都係界下界下
利申9up

唔怪得受歡迎程度一路不及fredal

冇朋友都講得出口

尋晚先有人講完扮野祖d fans無出黎串柒柒
今日就見到
扮野祖超GS數應該係肯定架啦
廢老都就黎退休
但大部分心目中既GOAT都只會係廢老
可能係網球個圈子遲d 扮野祖成就會超廢老
但離開網球個圈子 d人就算唔睇網球都一定識費達拿

呢個係無容置疑嘅
但有需要去憎恨Djo咩？你唔鍾意咪唔鐘意囉

最多都係發下脾氣同開波慢啫
點撚樣球品差人品差啊
on撚99咁班haters

又冇人話要受歡迎過fedal, 想贏多啲冠都唔俾...

第一我邊句係憎恨緊DJO
第二我邊有話唔比 同埋比唔比又唔係我決定
你地被害妄想咩
對我黎講過GS咪過囉 咁係DJO自己有能力姐
但人氣同名氣同老野差幾皮都係事實啊
係我心目中GOAT咪得囉

咁appratus 改善都有影響

同一感受。以前好憎兜，而家睇住佢好大機會gs 超過老費，但都對佢有D敬意。

回你,但唔係話緊你憎Djo

真心敬配Fed和Nadal，可以喺佢哋嘅peak見證到咁多好球賽，我已經好滿足

利申祖高域fans...

咁你咪同佢地割蓆囉

屌你老嘢！

決定今日開始屌

真心敬配djok和rafa，可以喺佢哋嘅peak見證到咁多好球賽，我已經好滿足

利申老費fans...（同埋每場都root against djok rafa)

屌定先

又扮盲
明明成個post都係班老費fans響度單打老祖
又話驚輸比祖, 但驚輸得黎又話老祖打法悶、無fans
講講下又踩人品, 話人無朋友
講到無野講又話就算佢gs超老費但都係老費GOAT,因為網球外既圈子多人識老費多d
見無老祖fans出黎駁就話鳩人地潛水
到見到有老祖fans出黎就話人串柒柒
由頭到尾都係班垃圾老費fans響到挑釁,跟住打稻草人,再跟住人格謀殺對家

唔洗講其他人
人地老祖同女神sharapova fd到仆街
無朋友

今次agger ching
自己鐘意個球星唔洗踩低其他球星
論成就3個已經有史以黎超曬班
利申:費迷

老老食食，祖有冇一兩場好似尋晚呢啲
可以吸引你坐係電視前三個鐘既波

你覆回憶小子做咩
你唔見佢單機左既咩
你睇番佢尋晚留言先啦

人地話有你都唔會認同架啦,有咩好討論啫
有d人鍾意睇底線對抽, 有d人唔鍾意
正如有人睇nba就係鍾意睇勇士射3分,有人唔鍾意
拎呢樣野黎攻擊人真係好無聊
好心成熟少少

特登追返由尋日場波完左到依家既討論
老野唔夠打係事實啊 睇賠率都知啦 燈下又唔比？
睇返最有攻擊性果個cm就係話球王祖不了 打法悶無星味
打法悶係事實wo 無星味係個人觀感 但客觀黎睇就的確係做左球王都好 人氣遠不及fedal wo
雖然我無參與之前既所謂稻草人
但人地咪認左祖係最勁 實力上係球王
但其他方面真係不了wo
係咪一定要覺得扮野祖又勁又受歡迎又靚仔歷史第一無缺點先滿意啊
講緊串柒柒果d咪係你呢類囉 唔好嬲啦 返去幫扮野祖含撚啦

駁唔到就人格謀殺

塞爾維亞殺人民族係老費fans講架
呢d叫正常討論喎
大家睇路啦下

2012AO兩場，2013FO打兜，1415打老野，1011USO打老野

仲有好幾次同Stan打；其實djo好波都唔少

利申：非祖迷

2012 AO對拿度
其實都唔少...

哦原來老費fans唔鍾意老祖風格其中一個原因係︰
塞爾維亞殺人民族
了解

佢自從大傷完之後
變得好勁但觀賞性反而減低
其實我當 final 已經打完架啦，可以預期聽晚老野大量反手落網同藍天擊球

佢好正架
尋晚話老野同拿度唔係同一level
大家都直 skip
我都唔係特登睇人名但某啲人既回覆真係好好笑架

人品點樣有冇朋友我就唔撚知啦
話驚輸比扮野祖 我屌笑死
我係驚輸比所有球手呀好冇

打法悶係事實我認
但咪撚屈9人球品差人品差先得架屌你老母

永遠都係GS前後先有呢啲駡戰，但講真有幾多”fans”真係會半夜追偶像波睇呢？我諗三大今年贏輸過咩1000 500都未必答得出

呢句真

費老就係oso

Well said!

就算講既野唔岩，都只係一個老費fans咁講，但你就講到老費fans都係咁，你又何嘗唔係人格謀殺？

你話well said嗰條友話"睇返最有攻擊性果個cm就係話球王祖不了 打法悶無星味"
我咪quote有老費fans拎埋殺人民族黎講
有咩問題
你護短就得,我以正視聽就唔得

大家彼此彼此啦

我係奧蘇fans但對老費真係冇特別感覺

尋日第二盤個種 "呢盤唔撚想打" 態度同 oso 鳩 pot 有得揮

KY 示範咗呢招係有用

又世界大戰

仲覆隻回狗做乜鳩

又挑起罵戰

奧蘇有性格好多啦

鬼叫其他女單球手唔爭氣，個個高峰期太短

有今生冇來世啦

費達拿打到40都唔出期

真
我諗佢退左之後都唔會再點睇網球

每年四大滿貫都唔同球手攞

好老實..拿度始終已經無以前咁走得..係泥地以外宜家就算改發球黎慳體力減少來回板數對住其他球手都叫食得住...睇完今場咁打對費同祖都係無咩用...除左泥地..要再係草地同硬地對佢兩個拎大滿貫既話真係再諗一套新打法

其實祖高域我又無咩野,只不過佢既打法真係咁啱係剋拿度而老野啱啱老邁開始頂唔住
點都好,基本上老野都係要狂打進擊,而家反手練左起碼唔洗下下夾硬側身正手
至於祖高域應該策略狂打兩邊鬥打LONG RALLY,基本上祖高域都好大機會去屈
除非老野11年法網上身咁,下下搶主動暴力進攻之餘穏定性好高,如果唔係都大機率輸波

佢對祖高域都係得2018年大師賽,個陣老野D狀態都回左落黎,反手其實唔見左,當然祖高域狀態都係一般般
老野個兩場大師賽都唔會SLICE,而係一到進攻個陣就會壓拍,但好多時都落網,狀態都幾差下
至於祖高域既反手係要借力打力,拿度TOPSPIN回既高度就係俾祖高域借力打力好例子
同埋祖高域係唔會刻意屈老野反手,佢係會不斷轉變,務求令到對面跑動中失位,消氣,亦都睇得出佢對自己跑動同體能都有相當信心

最簡單就係來回對猜等老野自爆。
老野對老祖始終都係淆。。

年齡問題

都係個句,唔係淆,佢根本唔似對拿度咁
狂輸祖高域期間其實好明顯時代既差距,年紀問題

拎2018辛辛拿提做例子,咁老野其實狀態好一般,對住祖高域無限調動都係開始慢慢燒氣,第二盤就算破左都無力去保
其實老野個心態係咪淆,睇佢對拿度睇得多都知
都係個句,如果老野KEEP到11年法網狂進攻既話,就會見到祖高域調動無效,正如華爾卡點解可以打爆祖高域,因為調動好大程度要人地打D波唔AGGRESSIVE,先至有時間俾你打兩邊

其實三個都無咁走得,正如2009年拿度係主動改打法,但失敗左,而家佢接發企到勁後算數,打埋生涯個兩三年算
祖高域其實2018年至而家都係回左好多,只不過而家新球手實在上位太慢,所以基本上都可以用心理質素捱過,咁打老對手佢基本上都係拎本NOTES出黎照COPY,除非人地爆SEED,如果唔係都無咩問題
至於老野其實改左好多打法,可以見到佢對網球既熱誠,創新亦敢嘗試,從而彌補年紀歲月問題,天才球手,只可惜佢穩定性真係相對地差...

心理質素同 focus 程度老嘢係真係唔及兜同祖，啲天才嘅缺點

睇下其他球員有冇星味
暫時未見到

拿度的重上旋都仲好有用，新人唔係咁有經驗應付
拿度應該可以拎多兩次法網
但溫網就真係好難

法網爆冷semi 打爆全盛djo 真係津津樂道，人生十大
個年幾大壓力，個個都話佢大勢已去，djo當道，而入到決賽又會俾小明秒左，仲要俾一堆仆街球迷鬧做咩截左djo 入決賽贏小明

但都不復當年⋯
點跑點進攻到咁痴線，我望華佬上返黎出暴力正反手打djo 好過

決賽要加油呀Roger

18年 paris 對祖係近年最精彩，2個都放開打，gave everything on the court，好精彩

自己鍾意邊個球手咪繼續支持囉
抹黑其他球手有乜謂

琴晚第4盤破完拿度之後，廢老係拿度發球局想速戰速決狂博波，球球加力打邊，果隻侵略性帶去打祖都有d機

美網仲有機會，唔對老祖ok

但問題係打老祖，老野除左帶技術仲要外掛體能⋯
我成日覺得打老祖好似要破金鐘罩咁

老祖穩既話基本上就等你自爆燒體力同你磨
之前話老祖玩七傷拳都不為過

經典如拿度當年同佢馬拉松，就真係拎個人同佢磨
老野通常就打進攻⋯但一失手就真係俾人打死

老野好似從未試過連克2top兩關架可

是

今年就得

Simona

連對佢2個都係好似第2次姐

好多人唔認清年紀差六年呢個事實都冇法

祖狂嬴個時廢老已經三字頭
對住廿幾既祖跟本上已經係劣勢
再加上祖機動性打法，廢老又未轉形可以點

所以咪講宜家拿度真係除左法網之外想係澳溫美網贏到費或祖真係好難

費美網走不遠

好欣賞你咁樂觀

年尾差唔多要養生

前年泥地王先橫掃完美網

今年冇去啦，只係去過2017個年

首先要明Wimbledon其實係一個clubhouse
好似九龍塘會，三軍會咁
當然規模大好多
而Wimbledon既會藉係其中一個全世界內最難入會
冇記錯一係贏冠軍，或者有人退會加現有member推薦先可以審批

講返d飛
每次Wimbledon正賽center court, court 1既飛都要預早1年抽籤，或排隊等2日買，呢d叫平民飛
上網可以買個d，講緊day 1已經2萬一張飛，final 6萬一張個d, debenture tickets
Debenture tickets其實就係member一早唔要，放比agent，再放比街客 (即我)
全世界都想買，仲有2個party要賺錢...
而debenture tickets基本上可以自由進出vip房，餐廳，酒吧，同出面平民飛比已經舒服好多
而且d人記住係member,全部非富則貴，著哂西裝，高踭鞋
我第一日去著短褲真係醜到想揾蕯捐，第日即刻去zara買左套西裝
但當時我係全場唯一亞洲面孔，都暗自high左少少
最後一種就係vvip, 基本上會見到Beckham, Katy王妃，同d球員共用設施，個d已經唔係討論範圍

至於Nadal
其實真係好撞彩

通常球員去練波會經過一條tunnel, 連接住更衣室同練習場
而tunnel出口既2邊就係圍埋d fans等球員經過攞簽名
但因為冇可能去到最前排，我都冇埋去逼
反而係其他地方週圍行下
行行下忽然聽到尖叫聲，仲越黎越近
咁第一眼都未知咩事
忽然望到大家既眼光都係集中係一個白色t shirt既男人上
認真d望 喂呢條友咁似Nadal既？？？
行近d先知原來真係Nadal! 仲要係平民區出現！行得勁快去緊練習場！
我即刻沖上去問佢
Can I take one shot with you
Nadal: I can't stop walking
(如果佢一行慢d，佢好快就比人圍到完全走唔郁)
明哂，我即刻邊行邊快開camera
就得到一張頭貼頭仲要望鏡頭既合照
影完佢已經行左入練習場
觀眾已經入唔到去, 留底20幾人目送去身影
而得我攞佢合照

後尾問返保安，佢哋球員唔係正常用tunnel咩
保安話係既，but sometimes the big players don't mind to light up the court
意思係有時都會出黎派下狗糧，同d觀眾互動下

要一年前親身到現場排兩日？

美網彈跳高 球速中慢
更加靠底線

Unbelieble

2011老費三字頭?????

我有啲覺得祖依家阻住費攞冠破紀錄佢地唔高興，算啦唉
兩個都勁, 人品好
其實得nick kyrgios係賤人

細猩陣間手下留情俾多兩個game是蒙娜

係你想睇邊日，就早2日去排
例如你想睇女單final星期六
咁星期三晚排先有機會排到

2011 廢老已經30啦

1981 出世呀

29，30根本就係運動員嘅黃金年齡
繼續吹.jpg

大佬你後生6年點都體能好啲啦

1981 喎

黃金年齡係指技術唔係體能
有就有冇就冇
仲要廢老體能不嬲唔係最強

希望可以盡快恢復體能，唔係唔夠跑

太宰二開左新acc?

thx 巴打詳細解釋，獲益良多
我覺得debenture 果隻飛舒服好多，幾萬蚊是可以接受，平民果隻飛要排好耐，排完都好攰，唔想睇波

大家覺得今晚女單邊個會贏，我想Halep

30歲就冇體能

Borg vs McEnroe
Lendl vs McEnroe
edberg vs Lendl
sampras vs edberg

Ana

咁26歲老野 對20歲老祖老度
個時最技術 體能當打鬥個初出茅廬
唔見有人話唔公平

籃球員黃金年齡就30歲姐
網球員黃金期係22~26歲左右
你睇再上一代 d球員一到30就差唔多退得役添
3巨頭靠現代運動科學先keep到咁耐（但同巔峰期都有大分野啦）
再加上新一代真係廢得可以先可以霸住top3咁耐

其實你回應個回覆上面有邊個講個唔公平...
根本係講年紀係一個客觀事實...的確係現時祖高域絕對優勢...
同埋30歲就無體能根本係失實
輸體能=/=無體能

你要曲解人地意思都算鳩數

Between 1988 and 2005, the men’s game favoured the young, the average age of winners just 23 years, 10 months. But between 2006 and 2018, it was pushed up to 26 years, 9 months — a near three-year hike. This was largely due to the Federer-Nadal- Djokovic- Murray-Wawrinka quintet winning 43 of 45 Majors since 2007, incrementally upping the average age

自己睇下 網球員30歲後有幾黃金

Halep

邊度有得睇直播？

想哈立

想

想定上呀

唔使同佢講架啦
佢擺明搵野嘈
差六年咁大分野都係無視
BTW 佢連廢老邊年出世都好似唔知

2011三字頭

2014年嘅圖
唔計Big3 29-30歲真係黃金到呢~

補多張圖

[quote][quote]
2014年嘅圖
唔計Big3 29-30歲真係黃金到呢~
upload錯

是濛那加油

即break..

即破發！

好WTA
Simona要守住啊

哈立同香港都要加油

當泥地咁打

Double break

猩

咩事，勁多UE

咁搞法細猩會點大反擊

又破

假希望

6比4 0比6 0比6

瘋狂過界

細猩都拍手

成日個point 未完就嗌，乞人憎

呢下對角真係精彩

真係只可以打落點兩邊調動細猩

學人類動作

細猩同教練有冇做過愛

細猩醒左

立

頭咁高都拉到過去

撐住啊

細猩準備反擊

哈納咁都反手救到

哇屌你

仲要擺得咁靚

set 2 3keep唔keep到

劇本 6:2 0:6 0:6

果球真係

又係呢招反手

細猩上網係weakness

直落屌打細猩

Simona癲咗

兩盤就完？

是濛那是濛那

細猩好似覺醒

咆哮

Wowww gorillas back

嚇到我縮咗

呀！

追番→鳩叫→超勁

diu HBO hit真係做緊

3球 return ace
serve角度差d/慢少少都死
希望細猩繼續自爆落網

其實大威個樣無咩問題，細威就真係似男人

大猩個身型都slim

大猩人都冇咩仲幾nice

真係嚇親

大猩人品好過細猩好多

好有禮貌

應該由細讓細猩讓到大讓到佢寵壞左

但成績差好多

球證最靚

細猩做細係咁上下

上面

係細猩特別勁姐。。。

樓上

屌，點解會出左圖架，明明用左url

唔好咁。。。

要掛返個p牌

大猩都係依家先okay
廿歲出頭嗰陣

一路好走

7冠9亞

但9次對細猩輸7次
相反 對其他人 7次贏5次

遲左返屋企 Halep已經領先緊一盤

細猩上網慢到

呢場好睇過法網

細威做咩？

vondrousova發波瘟

猩17ue了

我屌你咩貼呢啲

halep落點靚

貼翻張中和下先

立妹

兩盤完算，唔想比細威贏

把叫聲

Wa.. 屌打

呢下returb差d

好似有d少女心事咁

屌打啦

呀撚完未
嬴又呀 輸又呀 追唔到又呀

細猩玩完

bb要食奶奶

靚，細威上網

完

比人攻擊weakness
上網堅慢

細威今日變左另一個人

out

其實正常
但佢次次上網都fail

細威咩事

啲ue
笑咗

唔覺
呢兩個星期都係咁樣

明顯今日halep執行得好好

細威生完B後都廢廢地，不過都入到決賽

屌符籙

好多出界

痴線啲serves靚到

細猩洩哂氣

又ue

皇妃

今日肯定差好多
你睇個DF離譜到

ostapenko黎?

以為賓高

對面上身

一日未完場，都唔好慶祝 "字"

應該咁講
我覺得佢呢兩個星期已經唔算好
今日直頭差到冇譜

女單勁多極地反cup

今日要cup真係要奇蹟

你攞佢最當打個時比梗係

細威UE多撚到

連贏6:2

細威

細威：點解有無關愛set

反手 上網

有人走緊

輕鬆到

你唔係人類

咁快決勝

贏左

1個鐘

幾皮野睇一個鍾

完了

係1粒鍾都冇

快手到

well deserved win

女單真係

真。屌打

猩GS決賽3連敗

UE 過界冇左幾多分

哈妹拯救女單

女單打完黑警仲未打完人

期待聽日男單

simona終於2冠

我要廢老贏，睇佢2個影相

唔係得女單架嘛

halep

仲包邊場？

兩個皇妃唔係不和咩

仲有男雙

公開場合做下樣都要

廿幾個UE

仲有男雙同女雙

其實放下短波
下下唔使咁大力都夠

聽日費老希望贏到

membership for life

夢想成真

生完女之後都未嬴過GS

最緊要正常發揮

連輸三場final

好qq

到Mahut打爭氣波了

其實成皮買機票同酒店去倫敦都係想玩多d
排隊排2日真係佔太多時間
相反住倫敦真係唔介意

如果無縮到胸咁今場咪

係女單溫網冠軍得個盾，其他都有個盃

碟

搓兩邊搓得好時
蝦妹就跑到拿度咁
之後就開始打到躁控唔到底線
最後就瘋狂落網

sexism

細猩上網太慢

連輸3次heartbreaking finals之後贏法網溫網
真令人感動

短波一向唔係佢家波啦
反應咁慢輸死passing shot
硬抽先係佢王道
只不過今日on9下下overcook

佢咁多下over hit 係因為halep下下都神救到

dont cry for me Romania

要買replica

溫網女單冠軍係特別d，其他大滿貫女單都有盃

halep今日猶如拿度附體

Her then coach Wim Fissette, who would go on to work with Britain’s Jo Konta among others, said: “I did not know her then, but I have seen some photos.

“She took that decision and it was a good one. I understand that it’s what a lot of people know her for.

“But let’s hope she will win a Grand Slam and then they will start talking about that instead.”

佢笨重身型令佢移動慢咗，好多底線易追既波都追唔到

咁大力,點都有cost

佢今日唔玩slice

雖然細猩多ue但halep表現都絕對抵讚囉

好多球ue都係加力狂攻比halep擋哂之後手軟

希望halep生涯起碼攞到4gs

尤其是set 1
勁到痴筋

WTA Race to.Shenzhen

konta 最後肯定又會係排第九

無縮可能睇唔到依場波

Halep
承住個勢希望贏埋美網啦

排到第9都偷笑

唔縮唔會有呢個成就

Her then coach Wim Fissette, who would go on to work with Britain’s Jo Konta among others, said: “I did not know her then, but I have seen some photos.

“She took that decision and it was a good one. I understand that it’s what a lot of people know her for.

“But let’s hope she will win a Grand Slam and then they will start talking about that instead.

前教練都J過

roger carry mahut

Simona Halep became the first Romanian to win Wimbledon when she stunned the American 6-2 6-2 in what had to be one of the finest performances in a final in the tournament's recent history.
"She really played out of her mind," Williams told the crowd.

Petra Kvitova's 6-3 6-0 victory over Eugenie Bouchard in 2014 sprung to mind.
Halep needed one more minute than the Czech, 56, to see off the 37-year-old Williams, who fell in a third straight grand slam final for the first time in her career.

Williams has been short of matches due to a knee injury this season but given the competitor she is, will surely feel disappointed by the outcome.
Perhaps the US Open is where Williams will tie Margaret Court's all-time record of 24 majors.

genie點同細猩比

男雙決賽無人理

有 好緊湊

睇緊

當年阿加斯36先退休已經被喻為奇蹟

三盤tb

roger黑仔
比mahut拖後腿

對面符碌到

s2 tb 5比3輸番

好似係咪同咗加芙一齊先旺返

同brooke shields做夫妻嗰時勁霉又傷

聽晚廢老都應該好似細威咁比人屌打

4盤都tiebreak
會唔會見到12-12

第二句都幾串喎

Woody Harrelson 睇到宜家

想打到幾時
又break返
CLS

打到12-12 tb

痴線mahut就黎打到死 痛死

Mahut連中兩槍

終於完
夠打5次女單決賽

達賓高原來入到混雙final
仲以為失咗蹤添

任何運動都係咁
唔洗覺得出奇

其實女皇產後已經無咩機會。身形肥到一個點，移動慢到PK，成個人好笨重。比人調動就死得加上自己發球當時唔得。

大波立好波

c·vv·vg

roger又做2奶
不過set 2 3都有機會，自己把握唔到，無野好講
cabal/farah首冠

mahut 咩都贏過 但幫唔到roger贏一次wim roger真係喊死
set 2 tb lead住3-0
set 3 tb lead住5-3
都輸番 真係可惜 不過第1次拍gs就有呢個成績 贏埋1st seed
只係僅輸比已經拍左7年既cabal farah
之後會唔會keep番同roger拍定係拍番herbert真係難講

roger 2014 贏過rg
2016已經做過老2
個時就係輸比mahut herbert

好波

女神?
邊位呀?
食禁藥嗰個?

以為你講Roger Federer

Mahut hit 3 times, Woody Harrelson can't believe it

但ladies finals 獎金係男雙20倍

可能係預言黎

有廿倍咁多咩

roger vasselin 蘿搽凡士林

原來係5份1，兩人分就10份1

如果贏到 已經夠洗一年
亞軍無左一半

中埋j

係時候屌定老費

加速
仆街死老嘢

今晚係咪準時9點定都要就其他場?

準時

死費老

Md無centre court打?

mixed doubles 9:30似court1

哈立，2.7倍，細猩，1.58倍 哈立W
老野，2.7倍，老祖，1.55倍>老野W

好慘，獎金又少到喊，又打細場wfc

ostapenko由法網冠軍變混雙court 1

係就好

有見地 買少少支持RF先

無錯，細猩同老祖都係老將，拳怕少壯，打足6場應已經疲憊

邊度有得買

今晚唔敢睇

今晚好想見證阿祖捧盃
有無link分享

jokerstream

不過今晚老爺捧盃

又要經歷wim final輸俾novak嘅心路歷程
今晚又唔洗訓

今晚幾點？

9點

救命 開始緊張
屌定廢老先

費老

最難接受嗰關泥地王都過咗，今場贏輸都睇開咗

老實寧願輸比拿度都唔想比Joker

近10次對決輸左8次比佢領先H2H..

玩全壘打啦廢老你陣間

圍爐齊屌鳩老費

死老嘢我真係好想你贏呀...

巴打仲有無其他link

推

jokerstream已經好多台

一係batmanstream

全部都好多廣告，所以想問下有無啲無廣告
多謝！

無廣告要開sopcast

acestream可以去acelisting搵體育link

唔知邊度有sopcast link呢

[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (5)

一陣要㩒平安鐘就即爆po

無錯

廢老拎到一SET當贏啦

求祖皇關愛跪拜區

廢老屌定先

死廢老自爆留名區

死廢老退休啦 球皇祖登位

球王祖我投降啦 讓一次比死老費啦

除定褲睇費達拿反手

費達拿花式全壘打支持區

我驚你到時嚇到陽萎

有冇link

估下今日廢老捱到幾多個鐘？

JJ都睇

JJ都有去睇

打大魔王

我記得佢上年都有去睇

好緊張已經想㩒平安鐘

一樣 好難頂

落樓梯揸扶手 落場又著羽絨

有冇人有link呀？

Youtube有直播

我老婆都指住件羽絨嚟笑
成廿度著羽絨

未開波都手震

今日咁多人睇
點都要買下廣告既
收左u記咁多錢

屌你又老花又發冷今晚輸梗

同上場打兜一樣
第一SET好重要
一定要拎左先啊廢老

Thx

原來近幾次GS都冇贏過扮野祖

YouTube條link 淨影住講波佬

狀態唔錯

對上一次贏祖係2015

原來呢個post未1001

GS仲要係2012

咁廢老17年AO前都4年半冇贏過GS

廢老想贏D正手真係唔好再有呢D UE啦

暫時試幾板回波都麻麻地 齊屌老費

咁啱17年老野回春祖又隱左形

Link:

有無link??
Youtube剩係得兩條友

迪祖真係0星味........

收得皮
今場連正手都冇埋

屌你啦又好似未瞓醒咁

一開始既常態..

天父爸b 可唔可以再俾我睇多次廢老拎搵網

俾多幾個平安鐘我

屌鳩費老

幾型，起碼頭髮濃密

兜就算光頭都型過祖

型 .....

federer好慢

唉，羅渣士好撚廢

開場至少四下正手UE

老費打得好辛苦

係羅渣

阿祖開局發揮得好差

都話咗你老花㗎啦

係咪未成功開過first serve

屌幾時先肯戴老花眼鏡

唔夠對打 一冇開波就大鑊

正手都無埋 點撚算

咁我又唔覺，拿度光得好核突…

其實佢以前講過有時佢知係out
但想睇下out幾多去做調整

羅渣土

今場D正手真係冇眼睇

食左豬油膏

終於有
不過都係打得差

繼續燈唔該

迪祖呃波打

老野屌你

老費準備得好充足
阿祖今次玩完

消耗老人家體力

仆街 恰鳩老費

冇啦，已經冇力

保住呀屌

仆街了 破唔到又會收皮

準備輸set one

屌鳩你老費 次次都係咁

祖做緊乜

壓線靚到

Mola mola

祖D波真係拎到好撚盡
但又冇出界

[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (5)

點解一打djo就咁手緊。。

點解要恰鳩老費啲體力

䇝